大樹與木頭

大家有無睇youtube channel大樹與木頭？
想知兩個人咩底細

我都想知，重要個CHANNEL 開左無耐，似係小數派班人請番黎做梅

佢地啲人數升得好唔合理
開左兩個月一條片有萬like

望到樓下 全部都係5毛

兩件仆街

陳穎欣係連任失敗既工聯會x民建聯雙黨前區議員，落選第二日仲將自己既單張當牆紙貼滿屋邨大堂巧叻叻

有一個好似係我師妹

個channel應該改名做臭雞與肥豬

兩個都係今年區選 深水埗區落選議員, 兩個都係民協手下敗將

名都出埋 ,隨便GOOGLE 都知咩料啦

仲有同佢地有關果D 都係差唔多底啦